====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le processus de substitution n ' est pas simplement déductif , et dans le travail de transformation des traces par le dessin , je retrouve le plaisir des «jardins élémentaires» .
Tokens having emotion: [ plaisir ]
Lemmas having emotion: [ plaisir ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ plaisir ]
Lemmas having emotion: [ plaisir ]
Category of the emotion lemmas: [ joie ]
Total emotion lemma counts: 1

